有大台姐係已經唔係各有各做

你整得大台出嚟姐係代表緊其他人 咁仲點撚樣各有各做

如果大台係work 一早work撚左喇 洗撚等到今時今日

即係收左中央指示囉 個頭話背後有大台 而家就班on9自己整個大台